{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020413",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008853",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 에덴"
    },
    "text": "当宿は総客室数20室で、漢城百済駅、松坡ナル駅、夢村土城駅が近くの電車駅で、地下鉄の利用に便利です。宿泊施設案内支援言語では韓国語が提供され、追加で人数がいる場合、追加料金が発生することがあります。オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動する場合があり、チェックイン時に身分証明書の確認が必要であり、未成年者の場合は入室制限されます。宿泊施設は2名以上の宿泊が不可能であり、布団の追加時には5,000ウォンの追加料金が発生します。また、18時以前のチェックイン時には1時間当たり10,000ウォンの費用が付加されます。この宿を訪れたお客様は、位置が難しい点を除けば、コストパフォーマンスの非常に優れた宿だと評価し、清潔で換気のできる部屋で快適な休息を楽しむことができると述べました。宿は少し老朽化していますが、とても親切なホストがいる点でおすすめの宿だと言いました。手頃な価格で地下鉄の駅から近いので便利だと評価されており、宿の内部は少し老朽化していますが、きれいに管理されています。しかし、エアコンがうるさくて、いくつかの不便な点があることがわかりました。そのため、出張など一日泊まるには良い選択かもしれませんが、長く泊まるには不便があるかもしれないと言っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "総客室数は20室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどの駅に近いですか？",
            "answer": "漢城百済駅、松坡ナル駅、夢村土城駅が近くの電車駅です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいた場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "料金はオンシーズン、特定日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "チェックイン時に身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室制限されますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊は2名以上できますか？",
            "answer": "宿泊は2名以上はできません。"
        },
        {
            "question": "布団を追加すると料金がかかりますか？",
            "answer": "布団を追加する場合、5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時の18時以前には追加費用がありますか？",
            "answer": "チェックイン時の18時以前には1時間当たり10,000ウォンの追加費用が付加されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は位置が難しい点を除けば、コストパフォーマンスの非常に優れた宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の内部はどのような状態ですか？",
            "answer": "宿泊施設の内部は少し老朽化していますが、きれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のホストは親切ですか？",
            "answer": "宿泊施設のホストはとても親切です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は地下鉄駅から近いですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は地下鉄駅から近く便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内には不便な点はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内にはエアコンがうるさくて、いくつかの不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "出張など一日泊まるには良い宿ですか？",
            "answer": "出張など一日泊まるには良い選択かもしれませんが、長期滞在には不便があるかもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 535
    }
}